7 月27 日係我地表現愛國既日子

1965年7月27日 毛主席接見李宗仁及其夫人和程思遠先生 ★★★★★
1958年7月27日 包蘭鐵路通車
1948年7月27日 中共揭露國民黨假和平的陰謀
1937年7月27日 毛澤東、張聞天強調紅軍改編原則
1930年7月27日 紅三軍團攻占長沙

推